康城樓價 GO GO GO

樓價快d go go go

晉海而家都要2萬蚊尺

1房有見萬8左右，邊撚度有2萬
2萬嘅話我直接買天晉啦

扣埋ssd都2萬

晉海2 仲未過SSD

近3年康城一手，LP6一定係人生嬴家

康城咁多棟樓好似得晉海係新鴻基？其他長實南豐真係狗也不屌😑有無ching同感

大佬，你呢啲係放盤價，要睇成交價
我見成交價過2萬嘅都係2樓嘅平台戶，送個大平台先有2萬蚊

成交先拎出來講啦，放盤不嬲都預你還㗎啦

坦白講，新鴻基執修服務態度反應好快，所以d人少d 投訴

上個禮拜跟agent行左轉康城，唔知佢特登定無意，帶我先睇完長實，再睇新樓Malibu，最後睇晉海，新鴻基d用料真係屌打其他發展商....

晉海心急一甩ssd 就放既人放得7788
平價盤走得7788
Lp gogogo

買堆填區

好難比較，晉海新咁多😂

好多人堆填區都買唔起😂

老老豆豆，入過去視察幾次加有親人住康城，堆填區轉左唔俾household waste之後，味道真係聞唔到，唯一最想屌就係d泥鬼，大塵又危險，不過我覺得康城係good call，因為2024堆填區到期，2022康城至藍田跨灣大橋通車，2020商場啟用，當你2021買入，ssd綁3年，剛剛好2024年賣得，而家仲算低水，到時唔同講

利申：未買，但睇緊

我同意，你買內園就冇咩塵啦

係，早一日入紙話執修隻門，第二日就成隊兵上來整，痴L線

可惜晉海真係太遠，每曰來回地鐵站已經唔見半個鐘，我都係比較鐘意malibu, 如果malibu係新鴻基起就真係無敵

晉海街坊

又咁講，自成一角，都好靜靜地

同價錢買東涌好過
東涌重平小小

東涌平好多
由其係呢排

東涌未來有發展

咁好睇你返工返邊到

係入面揸車又貴唔揸又等到傻

單程頂到盡10mins啫
仲要有冷氣/有蓋
行下啦
咁都唔駛行個人會廢架喇

依到要一出𨋢就到地鐵站

大佬，而家係指行同一條路n咁多次，出面仲行唔夠？
點解出面地鐵上蓋貴咁多，唔通買果啲個個都懶人？咁仲意行路可以去屯門，20分鐘行行下就唔廢

如果你出面都行慣
嗰5mins商場路程點會有感覺
唔好成個on9仔咁下下放到咁大
住德福都要行上去啦，咪又係要幾分鐘路程
晉海係康城站遠係事實
所以就算係新地都平過你malibu
不過我唔覺得嗰段5mins行得完嘅路要生要死
又可以睇下有咩買

啱啱先行完
由嗰幾間蛋糕舖行到360出口用左5mins
仲要今日咁多人

係啦係啦，得你唔係on9

咁你有錢咪買返天晉囉on9
差額就係喺嗰度架啦

年尾升到兩皮一呎

唔洗再被人笑冇配套
仲差地鐵唔係全日有車直出港島

Lp6係最貴😂

今日行過來回一次，晉海五分鐘都行到去鐵，慢行就七分鐘

香港太多玻璃骨病人，行兩步就斷腳。

有鬼野發展?

向西過大橋去澳門，珠海都起碼1個鐘車程
北上大西北返工咁不如買大西北樓
返港島出旺角又要成粒鐘

成個死位，四周都係海
除非機場翻生，否則死路一條

係啦係啦on9，你除左on9仲會咩？

如果做到1:1 出港島，交通上就完美

應該最多2：1
仲要入哂伙先會有

晉海的好處係番屋企經過超市，順便買嘢番屋企👍

一句on9就收死你啦
你唔配on9以外嘅任何野呀on9

LP6 唔係平過7期8期？

希望個商場24小時開啦on9, 出面15分鐘行死你

Malibu令會德豐扣哂分

睇埋 sea to sky 先啦

扣咩分丫 一有新盤咪又係餓狗搶屎
港豬唔好睇到自己咁高

商場通道一定係開24 天晉樓下都係咁

7期應該平返

LP6 尺價貴 lump sum 平 多細單位

細單位望返入面
我住佢都覺得唔舒服

LP6 好似仲有好多貨尾未賣

都要睇餸食飯

一房有冇投資價值，遲啲出新盤買個收費租都好

一樣9衝
靚同埋近

Lohas

成功為大家爭取到。。。登登登登，大快活呀，大家係咪好開針呢

入面多人到痴線，有一半都未入貨

邊個位

呢排新聞吹到好行又開戲院又開商場

冇錢買先會比人笑

agree

原來呢度都有街坊

開埋港島北線 ， 早上直出金鐘灣仔

認真想問入面有無街市或者街鋪
全區都係靠個商場?

係
靠晒個商場
一係就出tko

都係靠d要返工嘅人出面買野返黎

所以我覺得唔係咁適合退休人士住

都係執修問題啫，跟進同勞氣嘢依家一手業主頂晒
應該一年都搞得掂
到賣二手嗰時二手業主都唔洗煩
近地鐵同外觀優點唔會變

退休人士無所謂啦
我外父外母住領都
日日周圍去買餸
今日觀塘聽日荃灣咁

我就好憎去街市
寧願比貴d
所以個fresh好啱我

又唔算吹
的係有開商場有開戲院
係好過之前咩都無嘅
不過個商場都唔係好大
啲鋪又開得小小，有排先全面運作到
即使開晒都唔夠頂全區

之前買過惠康d菜...難食到
我都係出面放工買埋菜先返...
fresh嗰d冇點買過
聽街坊講唔多新鮮

無錯唔係錢既問題，而係你比貴d但唔係買d靚既野
超級市場d野唔好食，又唔新鮮
如果靠哂個商場真係唔得 ，係出面抽咁重既餸返去
同埋商場食飯普遍貴，有時想食平d都唔得

有m記kfc已經算係咁

叫做多d選擇咁囉
但真係唔會係一個長住既地方

多一間超市會好好多

啲人要屌總有理由

不過康城位置問題
點都好難升得高過將南

依家已經係2:1 啦
不過淨係去到調景嶺咁解

$2 搭車咪解決

仲有4x間

不過睇返成交價都幾勁
一房晉海malibu成到18000-19xxx呎

不過我認為康城的確難高過將南 5%內差距點都有
但長遠睇 康城升既話 應該都會帶動將南跟升
而家香港 應該係得將軍澳個價硬到咁

就係有個機場

連登反= 買
諗乜春

暫時睇，晉海應該全康城質素最高

個商場大得誇張

問題係佢個商場setting太中產，唔會好似坑口咁有咁多窮撚option，想買平餸要外區拎入黎，otherwise就要幫襯百佳

大贏家係緻藍天業主，果時買超平

有幾大?

大過popcorn

屌
頭先踢拖落去唔撚俾傳單我

幾錢

八千一尺

SHK出品點都有返咁上下
執修方面應該都跟得幾足

但單睇樣既話
今次SHK係康城插旗既大廈外型柒左少少
連格離南豐都好似好樣過佢
但去睇過 入邊真係ok幾唔錯

有人話大反而係我第一次聽
未去行新開個part
但個人感覺個商場略細
入哂伙會好唔夠用

咁你就要行下先comment

有一批過左啦

來回半個鐘，你對腳一定有問題

商場相對細
13期超完，超過50座
根本分流唔到

我住峻瀅
不過覺得將南定位同康城差唔多
但配套將南贏好多

所以我覺得康城係跟住將南咁升

之後玻璃幕牆維修保養都多甘啦
下下可吊船

峻瀅好唔好住

日出康城MALIBU售3伙撻訂戶 套現逾3500萬元

將軍澳日出康城MALIBU，今日重新推售3個撻訂單位，吸引14組買家到場登記，場面熱鬧，並全數沽清，套現逾3500萬元。

據悉其中一組客人本身為MALIBU業主，對商場開幕後日出康城區的發展及投資潛力感到樂觀，故再購入多一個單位自用。

是次推售之單位為3A座59樓A室、56樓B室，及3B座32樓A室，分別為1伙2房半、1伙3房及1伙3房半單位，單位同於10月28日(上周四)撻訂離場，早前以1223.4萬、982.1萬及1334萬元售出。

MALIBU累積售出1593個單位，佔可售1600伙逾99.5%，套現逾149.4億元

賺得幾多
新果堆萬五起

好靚同好方便
地鐵站一分鐘行到返去

有山景 算舒服 泳池幾靚
但長實樓+同地鐵站/商場有少少距離

Btw上連登會比住康城班人串窮人恩物
利伸：窮人 唔好串我

on9
晉海已經18k-19k呎，同將南拉平
開埋個完整既商場就超過將南啦
應該可以去到大圍啟德價

喂老友，over左喇，首都領都仲係12k有交易

由出門口計行幾耐

其實唔出奇
同事住將南行路去黨鐵真係日曬下淋
女士真係喜歡日出康城多d
起碼唔洗曬

咁咪代表低水囉
有錢入返間啦，到時追落後
隔離晉海都18k-19k
即使係長實加舊樓，升值潛力都超高

康城頭三期仲係好平喎
我真係唔清楚將南有冇萬3/4 蚊一呎

拉返勻啲價錢咁睇會唔會好啲？

正常10分鐘內應該okay

不過有小巴去坑口/康城mtr
未起商場之前好少用行既

成個康城都係黨鐵上蓋，全私樓地區
幾分鐘就行到真係邊到搵
比得上大圍啟德啦
大圍啟德仲要有一堆公屋居屋

想知2樓遲啲有冇得直去地鐵站
而家又上又落

拉埋樓齡去睇就差唔多啦
除左天晉1，將南全部新樓
咁緊係用晉海比啦

成個tko 都冇乜有13/14k口尺私樓
將南最平都17k

康城肯定好過哂山卡啦白石角同大圍啟德盤

lol

咁康城係中產區嘛

我拎住成千萬 係倫敦近郊買間2000尺三層講緊都係5球
再拎多5球係Manchester買幾間apartment收翻3皮野租
輕輕鬆鬆都唔撚洗撈 得閒就入場睇下英超 得閒有平機票就飛下瑞士 去下冰島睇極光
你慢慢係香港買 將軍澳呢啲新界地方( 再禮拜六日排donki or 行下山都講緊成山係人 去露營好似難民營咁 你慢慢玩

出現了
等移民撚 BNO撚入黎等左5 頁page

潮文泥嫁

我知
凡係樓盤post總會有淡友入黎講BNO
睇到都覺得有酸味

公屋窮然大把人想移民，
佢哋啲仔女玩點喺香港
讀埋啲band3牛屎飛學校
住英國諗住可以洗牌

佢班仔女喺香港玩攬炒
都洗唔到牌

講真 香港真係肯努力 儲多少少錢 好易上到樓
但係外國 稅又重 倫敦物價又貴 失業率又高
非倫敦物價平 但根本搵唔到工
稅重到根本儲唔到錢
冇家底去到仲慘過食屎

果班BNO然唔努力
喺香港又係食屎
諗住過到去唔使食屎
值得一搏嘅

星期六日等十幾分鐘先有黨鐵

其實幾條線都係咁 屯馬線都一樣等咁耐
依一刻康城個價都反映左
如果1:1根本都唔會係呢口價
入哂伙加密返會好好多 到時又有橋

要等大橋開通先真正改善到

係 16年 買入 4/5百萬 到今日9百萬

吹大啲

自己check返啲樓價咪知 你可以選擇唔信

九龍東觀塘，改善到咩
都知實有人咁講，然後ff 到時可以高位沽貨

又肯定好過掃管怱

你估個個人有能力走咩

係送都唔住

16年賣緊LP6咩？
印象中我16年買領都
果時好似啱啱賣緊第三期

咁改善唔到起條橋裝飾用？

佢應該就係想講第三期
我諗係最細果隻三房掛

幾時先肯加密班次
其他不利因素都冇晒禁濟 得返呢樣比較令人卻步

要配合埋未來既T2主幹路
先知實際效益

大橋對成個將軍澳都起到交通分流作用
係好野黎
至於帶動到將軍澳+ 康城上升幾多
真係要到時先知

三期入場費都6球啦

想學野，攞啲成交出嚟睇下

自己check啦傻9 2016年 領都領凱賣緊幾錢 今日啲人又叫緊幾錢 講又唔撚信 接受唔到咪繼續封閉囉 當啲樓無升過囉

咁唔知巴打講緊第幾期
6期應該都2018年尾咁
不過唔理第幾期 巴打16年買
是但執一間而家都差唔多帳賺200啦

就係check完無先問你呀醒目仔
揾間2016年2期4字去出嚟啦

頭

咁你人廢柴 咁多例子都check唔到 我幫你唔到架喎

點解我要幫你 你咪當我講大話囉 升左個doub係事實 人地早買賺左幾球都係事實LOL

無記錯出售年份

17年 晉海
18年 晉海2期 LP6 Malibu
19年 (Grand) Marini (Grand) Montara
20年 Sea to Sky

無
入面咁多盤, 比你租到個價都唔靚

講真
好過大家樂
邊個位?

康城最近一房租務幾唔錯 尤其新入伙 5期
但LP6入伙後會大量細單位湧現
要睇睇到時 求會唔會大過供
否則競爭都幾大
但1房用黎投資都唔錯 有鬆動錢又唔怕香港樓市點點點
康城都可以試下去馬

一房都要住到康城咁遠
我如果係租客我就不了囉

兩個人住緊3房

都係睇budget既
又要新又要平又要住返呢區既話
除康城真係無咩好揀

同埋用投資方面睇 近幾年其實買邊度
租金回報都唔會高得去邊
買得主要都係搏資產價值提升
一房/兩房總價細往往企得最硬上得最快
睇康城前景黎講都叫做值得買既

要有心理準備仲要守幾年 但前景真係唔差

但是，一房尺價高d

而家樓市資訊透明度咁高
開個app 已經知哂好多屋苑個租務
係唔會知管理費姐，不過都大概估到啦

買 - 搏升, 同意
買 - 為租出去
多餘

又係呢張fake人圖非繁忙時間北角係冇直車返康城
要去將軍澳轉車

非繁忙你咪喺北角慢慢等到佢4，5點囉

吹大d吹大d升多d升多d

你又講錯啵
先唔講東涌遲下發展新市鎮
東涌出香港先7個字
去奧運先5個字

你作野就死開d啦

9up死遠d吓屌你老母

非繁調景嶺去康城wor 油塘無車係正常

比較遠既晉海都係5分鐘左右 9期可能再遠小小，
各期其實好方便仲未計如果你要買餸 晉海仲方便🤣

我覺得好過跑馬地同九龍塘

9期好似近過晉海喎

lm

直情好過半山麥當勞道

東涌垃圾地方, 全港最窮屋邨都係東涌.

機場回復正常運作加3跑嘈到老母都認唔到. 之前去過馬灣幾分鐘一架飛機經過我已經頂唔順dllm

越近中國邊境通通blacklist (上水/東涌/屯門)

9up咪認囉撚樣
明明話2016年4字頭買
而家就改口風升左仲double
繼續兜吖

17年都有晉海2

Me個lp6單位一房升左10%到

啱呀 人地無賺幾球 樓價2016年到今日無升過

東涌
之前吹到上天嘅港珠澳 通左車樓價一樣無升

我有話無賺幾球咩？
我係問你2016年邊度揾到4球成交呀

開左先知哈哈 肉眼睇9期條橋唔短， 46期果條短d
同埋6期可能要預多4期1-2分鐘左右

我咪話無撚升過囉 繼續仇富啦傻9 人地錢照賺 幾happy

康城居民終於可以瘋狂食KFC

500中尾都有既，400尾就.....

唔好玩啦
為左唱好晉海可以去到幾盡

Sorry 我窮 我講緊係600幾呎果啲 我住唔起800幾 900

Montara先係

會德豐都唔差

晉海仲遠過領都首都
4同6期一定係最遠

呢d 咪600幾尺囉
先唔好講2016年已經係講緊實尺，唔會講建尺
再者領都6xx尺已經係細單位，無再細d喇喎，首都就有500尺2房

呢個問題係煩到一手業主
但係執修係可以整返好 問題不大

我當年買Monterey 質數好好，又跟得快

將南低密度，戶數少實跟得快d

但係實際商場同個盤個距離又差幾遠先？
尋日望過行去sea to sky嗰邊條橋好似打機咁

果時都有玻璃問題 但相對無咁多同跟得快

如果依賴黨鐵出行
咁4 6期老實講的確係最遠既 而3 5期最近就一定
雖然係shk 但個位置其實都會反映返係個價錢上
如果SHK係3 5期發展商 咁就尾機
但生活上就還好既 反正各期商場都係3分鐘距離內
有d就近超市 有d就近食肆

呢個真
期期都有橋去商場 路程都差不多 都係一兩分鐘差距
又唔洗日曬雨淋呢樣好

行過1次狗鐵去到LP6 都幾遠下 (15min?)
叫做有蓋咁解 但唔係室內
天氣熱 / 落雨的話都係金

咁又唔洗 依家B出口開左又有橋通去各期
全部5~10mins內都一定去到黨鐵站
去商場全部都係2~3mins就去到

都可能係 嗰陣陪朋友入去行下
個感覺都幾兜 可能未開通哂

呢口價我買天晉1都夠

之前未開通哂好多都block住左
各期d天橋都係琴日先開始通

你冇撚野呀方国珊

同樣康城，舊樓平過新樓一半，唔折舊，根本賣唔走

B出口去5/6期:
慢行:7分鐘
快行:4.5分鐘

利伸:琴日行過

如果你行嗰一次唔係呢兩日嘅話
咁你要黎行多一次

商場開「晒」真係天同地嘅分別

今日計左時
係屋企門口開始計到地鐵站月台 10分鐘內
仲要係慢慢行 中間去左7-11買野飲

你晉海？

我星期五收樓 我係咪第一時間去管理處搞八達通先

係呀 街坊

雖然有地鐵 但係都唔係好密
想問巴士有無改善到？ 康城好係真係中產私樓區

係
正門入屋苑 用會所設施
全部都要拍八達通

其實以前的康城同現在的掃管笏幾似 如果有大商場有鐵路都會跑贏

管理處係邊個位 諗住星期六去搞

如果計出門口到入閘個吓，15分鐘一程都合理喎

唔洗
10 分鐘門口落到月台
行商場真係幾快

打風落雨更加可以反映好處

新b出口入商場唔係要行到去360先去到晉海咩

全康城都係有蓋返到屋企 雖然係有小小位係無冷氣既橋 但都唔算長

係
閘機去360 正常步速4分鐘

4分鐘其實小小行得偏快既你當
你當5分鐘

似鬼咩 ，掃管笏連地鐵都唔會有 同埋冇機會起商場
返工出黎塞到爆
就算有地鐵 出黎中環半個鐘都唔得啦

真係好勉強
掃完全無前景

康城本身有鐵路
掃管笏乜都無
咁都叫似
咁和合石有鐵路都似啦

我都入左手峻瀅（向山）

真心靜，高層極少蟲蟲，飛飛都唔多隻

係遠少少，但換來舒服環境，唔覺迫

峻瀅無可否認係窮人恩物，兩房5百呎，扣左露台，但送窗台，叫做有黨鐵，市區出面做唔到

利申：窮撚

有跨灣橋之後峻瑩搭巴士都應該方便 依家都好多人搭98 797

98多
但797見親都係幾條友
返工時間真係唔敢搏

邊洗
11月1號前
朝朝返工都係經商場>首都>過馬路去到地鐵站
45分出門，56分左右會到，58分班車一定搭到

今朝48分出門都搭到58分班車

你話行得好快？
返工時間香港人個個都係呢個步速架啦

出九龍方向未開既話 797注定少人搭🤣
開左之後去沙田果邊👍

連登仔既地鐵上蓋係一開門口就幕門

一定係領都包尾啦，而家晉海商場直插返屋企wo

仇你老母富咩
唔通我賺又要講出嚟呀賤貨？

可能真係差唔多
九期同四期入商場位置差唔多
九期在中原地產，四期就Fresh，只係上下層分別
在商場內去MTR一樣步程
條天橋睇落九期果條長少少

九期行到去中原
四期方向都唔知搭完條扶手電梯未

扶手電梯仲前過中原
你去過商場未

搭扶手唔洗時間呀你話衝落去/行上去扶手就話姐
落到去仲要經過日本城360 又唔計？

你班友洗唔洗腳程計到咁盡呀

典型連登仔
總係嫌三嫌四

2026年起好哂D野就係final price

利申:康城樓花業主

唔係點康城gogogo
行完咪又係等黨鐵所謂2+1

2+1 真係最大敗筆

就咁睇位置就9期近既

篤中曬死穴, 冇人夠膽回你, 個個都扮睇唔到

巴士站岩岩搬左入5期樓下個總站
多左幾架車出觀塘/九龍灣區
同埋多左隧道口轉車方便左但仲係有不足
巴士始終都係要等大橋開通左先會多d巴士線改道行橋出返九龍方向

康城狙擊手

已經揀得康城咁入 咁近既緊係最好
但康城我始終覺得3期5期最好
不過3期尺數大好貴 5期又呎價貴

利：窮撚 貴

其實康城真係算係budget唔高既人既好選擇
新樓 黎緊有哂配套同前景 目前又低水
同埋出觀塘九龍灣同過海個d都係半個鐘內 其實唔算好遠

住緊晉海, 星期日開左B出口後快極多, 今朝出門口計行商場直到MTR platform 岩岩9分鐘

第時三期就真係窮人恩物啦
成堆劏房

啲樓越開越細 尺價就越貴
而家既人總價一細就衝
其實太細生活質素真係好低
覺得峻3細單位開售尺價都會好高

至於日出13期有成2500 伙
如果係起得3幢既話應該都會開則開到好細？

睇返13期原來係4座 咁應該同Lp6差唔多

一期係第五座隔離
個位好隱蔽 係轉角位

細單位一定搶手
由其康城無乜細單位
細極好似都要400呎左右

晉海遠到hi咁

lol, 行多幾分鐘都話遠到HI, 咁日里萬機既話, 直頭唔應該住康城

落到去仲要等十分鐘先有車

唔係話康城好方便
出門口睇住next train時間落去就得
不過有時返去就真係避免唔到等好耐車 呢個位真係好on9既

遲d可以搞個13期+峻瀅鬥快到地鐵閘口大賽

屋企門口計8-9分鐘內到月台都要比人笑
真上蓋快極都要4分鐘啦 唔通住高層搭多分鐘𨋢又要比人笑咩

出門口有next train 同埋班次算固定時間 習慣左就ok

依家有時返去就腳都搭下巴士 tst 果d 搭巴士仲快

其實依家有電話
就算等12分鐘上陣連燈都好快過姐
你話等20分鐘以上就話

= 等巴士

係呢到講康城點講都係比人駁
你話有鐵佢地就話等好耐 比一張非繁忙時間北角站既等候時間圖你
你話有商場佢地就話好細 冇街市 廢既
你話有橋佢地就話起到出黎先算 一定一樣咁塞
總之康城係堆填區+好臭+好遠，垃圾樓

好中意巴打呢個pt
曲：高層不了，架𨋢要3分鐘先落到去，返工放工用多6分鐘好on9。我住一樓真上蓋，一出門口就落到樓。

其實黎緊幾年個前景都開始明朗
咁既話其實康城都幾值搏既
但預等多幾年啦

全私人住宅地 居民質素普遍應該會唔錯
其實幾岩家庭客

8-9分鐘其實都還可以
但講到尾都係睇自己budget做人
唔想行既咪買貴啲站頂
好難兩全其美

d新盤價都話左你知仲要等既
到左乜都有既時候d盤仲開你14,5k一呎咩
全私人住宅地係好既，唔會有幢公屋係隔離

除咗3期同5期。日出其他期數都係垃圾

唔會話康城好好
但比人講到一文不值真係幾好笑
望下白石角再睇返康城

Btw 其實比起交通，商場
我比較希望可以有啲地舖 唔想淨行商場

已經唔想再俾連登仔串，好想買個帳幕瞓地鐵月台算

講冇配套以前真係咁既
但睇到個規劃一步一步慢慢好緊

地舖應該唔會有
批地個d商業樓面已經計哂落商場到

連燈仔
公屋先係王道
買私樓咪一樣要月供萬幾二萬蚊
公屋一個月先幾千
我屋租仲平過你交管理費
傻仔先買私樓

原來有晉海街坊好滾動

帳幕唔洗俾管理費

街坊 + 3

所謂的幾多分鐘係開車時間, 其實早2-3分鐘已經可以上車坐

某D連登仔真係好恨住係黨鐵隔黎 講親咩地方都要鬥快去到黨鐵, 行多3-4分鐘就不了, 鬼唔知近黨鐵方便出門D, 同時樓價 premium 都高D , 係咪值得比呢舊錢買番3-4分鐘時間就真係見人見智, 成撚日拎呢個pt 黎笑人住「咁遠」既連登仔分分鐘自己住得仲遠。

住緊公屋

真係好無聊
全港有幾多幢樓真係起喺個站上面
呢度仲要起埋一堆有蓋行人通道
幸福過好撚多人

其實10分鐘內行到去黨鐵已經算好方便了

肯定唔係

上次個康城post有人夠膽拎白石角黎比已經俾得笑到佢笑左皮啦

宜家大埔巴士兜埋白石角都搞到滿城風雨

街坊

班友多多廢話
malibu幾錢尺？
晉海幾錢尺？
晉海sell hk都要平過佢匯德豐已經解釋晒啦

再者
晉海真係咁遠？
如果地鐵站出口到晉海量個半徑
再喺每個地鐵站出口用呢個半徑劃一個圈圈
圈圈出面就不了
我諗地鐵站啲帳篷搭到上100樓都唔掂
將軍澳廣場都危危地
將南？夷為平地算啦咁遠

好似有人話會有白石角站

直線距離

晉海行去地鐵站
如果成條路都係馬路邊冇遮冇掩
咁就真係差左啲
但係實情係8成路段都係商場入面，淨低兩成有蓋
行商場都愛死咁我都唔知可以講啲咩

咁多期好似係得LP6條橋係冇蓋

LP6 咁多細單位
多數候生仔
冇所謂啦

街坊你好

咁都得

投資都話 自住買康城＝on9

係
窮嘛
我都想住太古城，住西九上蓋

on9得過有班人買都買唔起然後話人on9?
拿唔係話緊你

11月嘅半蓋

搭條扶手梯要幾耐呀
比你9期快30秒好無

晉海平過會德豐？

Btw 咁多人話晉海最遠
但計路線 LP6根本遠過晉海

LP6應該真係最遠同埋最醜

白石角站😂😂😂😂係得AA狗先信

咁的確公屋係好近

個商場真係好有中產既味道

好彩唔係長實做發展商

同期海之戀嗰個商場 除咗有Donki 個格局真係好柒

長實商場真係個個都柒～

中產味道食得㗎

哈哈，好彩唔係晉海

講起長實商場
我啱搬入康城，上禮拜六趁有時間去左將軍澳站睇下當認識下個社區。一路行咩將軍澳廣場、將軍澳中心、Pop Corn都靚靚仔仔起碼乾淨無咩問題。當行到去調景嶺個咩都會尺商場真係隔住個mask都聞到有陣噏味走都走唔切，明明一個地鐵站上蓋商場都搞成甘，隔離個屋邨商場都好過佢。

唔夠錢又想住大d新d
就邊有得揀
至少我16年買
到依家都賺咗300萬到

咁事實係遠吖ma
打手只準讚，唔準彈？

以前比市平3成就ok, 而家差一成啫

返屋企又 next train, 來回都唔少時間

精人出口是常識吧

遠你都要睇下同邊擺比先得架
你地彈，平時都拎埋其他地區比
冇車到，搭車遠，冇野食，2 vs 1，乜乜柒柒
ok fine,真係比較差嘅，但咪又係成日都係嗰句，樓價反映左

到比近車站就無啦啦搵d全香港唔知有冇十個嘅「真」車站上蓋比，好比唔比搵malibu比，多餘
行嗰5分鐘商場路講到跑左轉馬拉松咁
德福駛唔駛行？太古城駛唔駛行？
都會駅上左平台都仲要行
晉海係商場直到平台座頭喎
名城行到尾分分鐘仲遠
係咪又不了？

小弟不材連自住有4個物業揸手 知康城大把有錢人

晉海 LP6 要穿成個商場，又真係幾遠下
同埋企喺商場2樓個平台望住LP6
成幅巨型黑牆咁，個壓迫感好重

行過, 又唔係真係好遠, 商場內穿過都係5-6分鐘, 搭頭搭尾10分鐘內
係基本地鐵範圍, 就好似淘大行去九龍灣, 翠屏行去觀塘, 你唔會搭車掛?
不過有商場, 點都行得舒適...
LP6就真係7 D...不過13期應該仲成幅牆, 仲密

絕對冇話過你冇錢
窮係我地啫
只係你有錢你有得揀你跳入黎踩人其實冇乜為
唔通d大有錢佬又無啦啦走黎話你嗰4個物業都係垃圾狗也不屌？

反康城既人識啲乜呀
發展好哂仲會係低樓價咩
晉海18-19k就入得手
追平將南既冇蓋豪宅，樓價反映一切
已經追緊大圍啟德啦

真係上到19k
我都想賣啦
吹水大會咩

買咗唔通彈自己嗰度咩 是但喇

賣左追唔返

唔係極高層就係平台戶....

我放緊18K喎, 無人問津

如果晉海有19k
咁近過佢、新過佢既malibu 咪20k 21k ?
咪吹咁大啦好心

on9當吹水

唔通太古城海邊單位會平過地鐵站口果邊咩?
唔通藍灣半島又會平過地鐵上蓋新翠花園杏花邨？
唔通杏花邨海邊單位會平過地鐵站口果邊？

無錢人先會日日J地鐵站旁邊然後日日同你講我1分鐘到地鐵口。

將軍澳龍頭屋苑一定係天晉，之後到將南，康城根本無條件超越到，頭三期個定位先正確，同一價錢可以多一間房，完善區內換樓鏈
點知晉海名牌效應，賣將南呎價，又有咁多人買，自此抬高哂個價，但第日二手放出去同將軍澳站比真係冇競爭力

咁又唔係咁講
malibu個海景都唔係差嘅
西斜勁d咁囉

繼續自我打j

真 同價無可能買康城
天晉>澳南>康城

Malibu無海景單位咩？用自己海景同人地樓景比
人地又海景又近地鐵，會賣平得過你海景？
你不如用Malibu 低層樓景同晉海高層海景比較吖笨柒，類比都唔正確就收皮啦

事實晉海係離地鐵站遠
你住過康城未？你試過走一班車等十公分鐘未？
近地鐵站對康城人黎講係爭好遠囉
成日吹噓唔會令晉海賣貴d嫁

唔通我又話malibu去fresh買菜去藥房買野行好遠咩
事實晉海係離地鐵站較遠, 但行過就知係舒適既距離
你睇得好重最近地鐵既話 我點講你都唔會揀晉海
中意新鴻基樓既野咪由地鐵站行過去晉海睇下覺得感覺點
一出條橋就係座頭 不過呢個都係缺點黎既係人都行得, 不過呢邊算係靜D應該小D人行掛

其實一直冇講過malibu咩唔好
晉海距離地鐵站比malibu遠，呢個係個事實
而1手開售尺價malibu應該係14-15000尺（如果我冇記錯）
晉海只係13-14000尺
咁個問題就係
行嗰5分鐘商場路值唔值嗰1-2000尺價差呢？
只要你出閘唔係即衝返去，你上一上去望下有咩cake食，望一望有咩野買，你呢個吹到咁critical嘅advantage就已經盪然無存

至於話要行呢5分鐘路要腳跛不了，又乜又柒嗰啲
自己去google map畫一畫，晉海經商場行過去都係400m多d
大圍名城出口拉直線距離去到名城最遠嗰棟樓已經超過500m
300m商場冷氣路+100m有蓋行人通道
咁都不了
香港應該冇咩地方住得人

話時話sts 海景2房佢想等到幾時先開賣

聖誕節左右

價格反映當時市場一切

將軍澳？不了
塞出塞入塞撚到仆街，又近堆填區，性價比極低

向北已經唔得啦
樓下球場一早就吹雞，夜晚十點先關燈
千金難買向南樓，最正一定係十期

睇返二手成交
Malibu一房高層呎價$19219
晉海一房中層呎價$19117

話Malibu應該貴過晉海嘅結論係點嚟？

你 show出黎啲成交價好似係特色戶，2樓送大平台，55樓果啲唔知係唔係特色，但都9成向海

如果可以增加直車去北角既時段就真係住邊期都gogogo la
期望開晒成個商場既時候做到, 唔係點吸引外區客

晉海向海咪南囉
不過俾LP6遮左d咁啫

呢個認真， 晚晚由都會x望去Malibu光污染極嚴重， 成粒日出明珠。 Malibu向西北多的球場唔少。 向球場真係不了

但係晉海呢邊我都唔敢想像LP6入左伙之後會唔會好唔舒服

LP6 設計四座曲尺形咁起，向海單位就正，內園應該幾壓迫。

無錢人既日日j 地鐵站上蓋？
你講緊乜嘢啊？
地鐵站上蓋不嬲係香港人對樓盤優質與否既其中一個指標同共識。j 地鐵站旁有咩問題？
唔通j 離地鐵站遠，可以做多d運動咩on9

呀女你呢啲只係支麻人帶畀你嘅思維。呢個題材同支麻人傾嘅時候會更加突出。
香港傳統一向係睇地段唔係党鐵站。係支麻人黎到香港先係咁買上蓋，連帶改變埋香港人思維。

西貢東中西半山南區都唔得閒同你計上党鐵站口一分鐘定兩分鐘。自己亦從來唔覺得你住上蓋會比人高一級。唔通你聽到人地住上蓋你你話: 你好有錢呀可以住党鐵上面可以好快去等鐵？

如仍有呢種思維，咁你繼續活在窮人追求上蓋搭鐵嘅世界啦！

其實都啱
諗深一層，未返工之前冇諗過方便返工係咁緊要
以前住新界
過左十年，明顯宜家係塞車左好多
十幾年前北區去九龍灣返工
8點上車9點2-3一定到德福
宜家得唔得？
宜家過海返工，一上車唔駛理就到北角
都幾爽

幾時講過覺得上蓋等於高級？
你唔好屈我講
我只係覺得上蓋好方便、方便我返工唔洗追車、放工好累唔洗再行咁遠。

【康城起革命】日出康城MALIBU再增3撻訂 發展商加價6.3% 周日再搶過

日出康城商場「The LOHAS康城」已於過去的11月1日第二階段開業，新店舖之外，將軍澳英皇戲院登場，帶旺日出康城二手及新盤餘貨，第VA期的MALIBU昨日新增3伙新盤撻訂單位，發展商加價重推，本周日開售。

日出康城MALIBU成交紀錄冊顯示，1A座10樓B室、1A座65樓C室、2B座51樓C室，面積453至845平方呎，早於2018年3月、5月售出，當年成交價880.5萬至1,413.4萬元，但買家最終於昨日（11月3日）終止買賣合約，撻訂離場，採用建築期付款，損失一成訂金，即逾88萬至141萬不等。

發展商同日更新價單，將撻訂單位價單定價價錢清一色加價6.3%，單日即日起停售，本周日（11月8日）恢復出售。值得留意，11月1日MALIBU亦曾重推撻訂單位，3伙單位吸14組客搶購。

其實咁撻訂既人通常因為咩原因

如果非大手客撻一間手法

似乎係買家 買之前無計好數/失業導致上唔到會多

唔計真係豪宅地段/無鐵路覆蓋既地點
其實事實係有得揀係會揀近既
所以唔認同咩窮人追求上蓋呢樣野

揀康城代表已接納地段因素
而黨鐵事實上真係呢區出行最方便既手段
咁緻藍天 malibu 同未來13期既位置
的確係較其他期數優勢 都無可厚非
不過康城好處係有蓋連接 遠都叫做行得舒服

每人心目中把尺唔同
遠d就平d大d / 鐘意比貴d買近d / 同價錢買景觀咁
同埋樓花果時又難抽 抽到咩其實就要咩
邊會考慮咁多
好難一概而論

Btw行過係遠遠地既 但接受到既

我有話晉海向南靚咩？
明明講緊十期

每人心中有把尺
定係連登仔憎人富貴嫌人貧
其實咁多康城post
真係唔難分

大把人跳入黎丟低一句空氣臭就出返去
早幾個月仲正
有個傻嘅走入黎康城post話自己沙田返工住沙田，諗唔到康城有咩吸引佢

講其他地方果d就由佢地啦
總會有人鐘意而買
而haters gonna hate 總有理由去踩去唔like

上面純粹回應緊你地康城區內果d

用建期plan. 但武肺失業,最後上唔到會
聽得最多係咁

我老婆住康城返蘋果不知幾爽
行去都係十分鐘到

點止啊 李嘉誠上個禮拜先同你飲完茶 問你攞料炒股嗰啲你唔講？

對連登仔嚟講 只有天鑄同寶翠園呢啲先有資格近地鐵站

FYY住MALIBU

租到4皮

媲美將南?將南有coffee 康城有fyy

正呀, 一落街跑步先見到COFFEE, 然後跑到入康城見到FYY

打風住海天晉真係一流

之後班單車狗凌晨一點係度播歌

個溜冰場好似幾靚

AA狗日日吹奏康城有咩居心

加埋名人效應，康城樓價 GO GO GO